突然諗到個sale樓盤方法

以後sale買家時用'^3做單位
100'單位,樓底高9'
就寫成900'^3
五百萬就可以買到九百(立方)呎單位

讀下書先教人啦

何出此言

樓底低個d 盤食晒屎

呎數點計係有規定, 你估有得畀你亂鳩咁寫?

同埋個個都叫實用面積, 得你一個叫體積, 你真係當啲人盲?

係,我覺得好多人真係盲

有平台既樓又點計？

就算真係信900
一上去睇樓乜都穿啦